大家對港共同司長嘅資產表有冇興趣

佢地上任前好似有申報利益
個個都大地主黎

咁港共呢，蛇頭唔死蛇身死都係冇用

支持港共人士